自治法應該第一時間郁的士牌, 港爆第一擊

「的士牌」通常當抵押品用

大個商人9個都係玩呢手
攪死資產價格就大把人仆街死